真誠尋覓男舍友

佐敦文英街22號，出租一間獨立睡房，傢俬齊全。配套廳、廚房、洗手間。無押金，每月$4800。諮詢聯繫97056374 WhatsApp

爛啦 賣廣告